陳健波算唔算建制入面最無恥

咩尻都可以倒轉黎講，再厚顏無恥咁

以前未做委員會主席嗰陣 估唔到原來佢可以咁無恥

無恥都有分高低，有d唔聲唔聲，有d就好似陳健波咁，咩都衝出黎護主

你當何妖、鼠王芬呢啲死架

李慧琼更加無恥

個個都咁無恥， 點揀？

成日聽佢講反對派前反對派後
次次都覺得依三隻字難聽過粗口